吳卓羲衝動啲定譚俊彥？

吳卓羲 - 鍾立文
vs
譚俊彥 - 嘉慶